美國d風點解入左陸地仲可以吹咁耐

吹香港個d 一登陸即減弱

因為多沼澤地？

因為外國乜都大啲勁啲耐啲

因為無力場囉

連登鳩up大賽開始

香港外樓頂住個風，個風轉唔到咪弱

[非專業]
山少平地多 對環流破壞力細
聽番黎 話呢次雨量極大
成塊平地都水浸
做左個環境好似海上咁不斷仲有水氣俾佢吸
攪到佢唔消散 減弱得好慢

大雨係行得慢

台灣打風隨便3日都1000以上

Google(莫拉克) 更是恐怖

無高手拿

可以上google map開地形
睇係香港附近既地形同美國東岸既地形

下星期台灣係咪又打到仆街

其實香港有冇可能有呢種強度既風

因為到早上六點就要停比港豬返工